一齊創作年號

大明帝國萬歲